全球最大的狗公母豬交配計劃上線了

請各位狗公/母豬發表一下

母豬（中）
豬乸（港）

屌你老母（巴士）